# Игрок: Титух Тимофей

## Общие характеристики

- Номер  11
- Провел матчей за сезон 13
- Пропустил матчей за сезон 3
- Голы  1
- Асисты 1
- Очки 2
- Средняя оценка 4.75

## Отзыв тренера 

test

## Отзыв  GPT 

Тимофей провёл сезон с переменным успехом. Он показал хорошие результаты в некоторых аспектах игры, но есть области, которые требуют улучшения.
Одна из сильных сторон Тимофея — его способность хорошо проявлять себя на центральной позиции. Он также перестал бояться и отбрасывать шайбу, что позволило ему активно прессинговать соперников и заставлять их ошибаться.
Однако Тимофею нужно поработать над своей уверенностью и мотивацией. Он начинает бороться только в последние минуты игры, хотя мог бы делать это с самого начала. Кроме того, Тимофей иногда сбрасывает скорость, если видит, что соперник тоже бежит к шайбе. Ему нужно осознать, что он один из самых быстрых игроков в команде, и поверить в себя.
Если Тимофей сможет преодолеть свой страх и начать бороться с самого начала игры, он будет выигрывать все свои единоборства за счёт своей скорости. Это позволит ему стать ещё более ценным игроком команды.

## Рекомендации тренера 

test

## Инфографика


 

::: echarts Goal

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team:" + "\"" + params.axisValue + "\""
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "bar",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::


 

::: echarts Assist

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team:" + "\"" + params.axisValue + "\""
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "bar",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::


 

::: echarts Score

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team:" + "\"" + params.axisValue + "\""
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "bar",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::


 

::: echarts Falls

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team:" + "\"" + params.axisValue + "\""
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "bar",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::


 

::: echarts Mark

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [7, 7, 0, 4, 6, 3, 4, 10, 5, 8, 5, 0, 0, 7, 6, 4];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team:" + "\"" + params.axisValue + "\""
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "bar",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::





::: chart A Radar Chart

```json
{
  "type": "radar",
  "data": {
    "labels": ["Mark", "Assist", "Score", "Falls", "Goal"],
    "datasets": [
      {
        "label": "VKHR",
        "data": [3.924107142857143, 0.125, 0.29910714285714285, 0.45089285714285715, 0.19196428571428573],
        "fill": true,
        "backgroundColor": "rgba(255, 99, 132, 0.2)",
        "borderColor": "rgb(255, 99, 132)",
        "pointBackgroundColor": "rgb(255, 99, 132)",
        "pointBorderColor": "#fff",
        "pointHoverBackgroundColor": "#fff",
        "pointHoverBorderColor": "rgb(255, 99, 132)"
      },
      {
        "label": "Титух Тимофей",
        "data": [4.75, 0.07692307692307693, 0.15384615384615385, 0.0, 0.07692307692307693],
        "fill": true,
        "backgroundColor": "rgba(54, 162, 235, 0.2)",
        "borderColor": "rgb(54, 162, 235)",
        "pointBackgroundColor": "rgb(54, 162, 235)",
        "pointBorderColor": "#fff",
        "pointHoverBackgroundColor": "#fff",
        "pointHoverBorderColor": "rgb(54, 162, 235)"
      }
    ]
  },
  "options": {
    "elements": {
      "line": {
        "borderWidth": 3
      }
    }
  }
}
```

:::